屈機男文集

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇

我本來唔食煙，但今日都買左兩包

買來派比D煙剷食

見佢地咁慘, 加個十幾蚊一包, 就好似殺左佢地老母咁,
鬼殺咁嘈...

我心諗, 唔撚係化, 班煙剷一定好撚窮,
咁撚大個人, 無錢就唔撚好學人食煙啦,
仲要起度鬧政府, 屌你老母你無錢食鮑魚咁D鮑魚使唔使減價呀 ?

咁我就做下好心, 買左兩包煙派比街邊D煙剷,
D 煙剷個撚個都狗衝埋來拎免費煙...
睇見佢地個樣就好笑, 成個乞兒咁
我就用左一百蚊都唔使, 就見到成班煙剷好似乞兒咁寒寒酸酸問我拎煙食

佢地拎到支煙之後好撚開心,
即刻堆埋垃圾筒傍邊開餐...

乞兒真係乞兒, 有野食都要起垃圾筒傍邊食....

等我下次買多幾包煙派比煙剷, 再享受做善長既樂趣先

個個都想入大學, 咁邊個做清潔同運輸 ?

你份人唔醒既
唔好迫自己讀書喇
搵返門手藝啦

人人都要讀大學
最後會變成點 ?
唔叻既,
咪係做一個洗碗既大學生囉...
叻既,
咪做到大學生應做既工囉, 但係人工會比人壓...因為周街都係大學生...

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

唉, 成日唔小心賴屎同埋放濕屁...
坐低時唔敢笑
同埋放屁前要諗得好清楚
要先評估下放既屁係唔係濕
要回憶返八個鐘前食過乜....

唉...
有時行行下街賴左
就要諗補救方法
我會企定定扮沈思
等人潮散左之後
夾緊來舊股肌來行去最近既公廁

學生哥努力讀書
打工仔努力返工
主婦努力煮飯
我呢個可憐既有錢靚仔二世祖
竟然要努力去練點樣扮沈思
同埋好努力去記就近既公廁起邊

基層政治撚多數都係無知, 易比人搧動,
低學歷, 低人工, OR 綜援

生活不如意
自己無能, 但乜都賴政府
帶頭既叫乜, 佢地就跟住鳩叫
起叫囂聲中尋回一點自身的尊嚴

人人都想做李十X
但你條柒頭做得來咩?
一味鳩叫你要點點點
乜你有咁既能力去做咩?
老細出得七八千人工比你
你就只值七八千
你人工代表住炒撚左你
可以用返同一價錢請人呀柒頭！

你老細人工多你一倍?
你想做?
你老細份工你做得來咩?
僱主出手低?
但無人迫你做喎?
你有料既你慌老細唔捨得比錢咩?
比份工你做八皮一個月好無?
你個柒頭八舊水都唔值呀
人人都想做李十X
但你條柒頭做得來咩?
一味鳩叫你要點點點
乜你有咁既能力去做咩?
老細出得七八千人工比你
你就只值七八千
你人工代表住炒撚左你
可以用返同一價錢請人呀柒頭！

二段射精
勁High
點都要試下

秘訣係射完之後要條j keep硬
用自己d j 精劣龜頭
次次去 j j 場都講解比囡囡知叫佢地幫我整
第一次射時叫囡囡用手包住d精
之後楂返去龜頭
之後主力chok 頭

射第一次
第二次

真係會控制唔到自己叫出來

柒頭
你失敗人生正式開始
以我準確估計

你既人生：
Dse 只有一科合格
想報好柒既ive都唔收
之後有垃圾加工廠之稱既偽進
浪費幾年後畢業想考差佬
入到學堂但比人鬧返出來
之後做寬朋sales做一世
你D同學拎住個學位
人工唔高但有前途
人地屌靚女
你就要儲成個月先夠錢叫一次雞
叫雞仲要叫中假波雞
你又唔生性仲要早洩
成個月積蓄10分鐘就無左
（3分鐘前沖涼+15秒射+3分鐘事後沖涼+3分鐘著衫+45秒好肉痛咁比錢）
唉
唯有上高登屌柒呢個咁撚埋沒人才既香港fuck

好多人老豆老母細過一定同過d仔女講

努力讀書呀！
將來讀大學
搵份好工

我諗一定無人講
將來讀IVE
搵份奴工

而家d人因為自己無能
無料讀大學
加上自己真係入IVE
就鳩吹到IVE好撚神
神科搵得多過大學生

唉
屌你算鳩數把啦
自欺欺人

我話你知
出來見工
人地一睇到你乜撚野IVE出來已經想掉鳩你張CV
肯好心請你
你既人工是會係大學生既六折

尋日我幫老豆interview左一個見工既ive仔

之前都in過幾個大學生
有上進心，有禮貌
我心中都開13-15K比佢地

但今日有個ive仔大熱天時著全套黑西裝來見室外推銷
同佢吹兩咀英文又唔識
又話好有誠意
比我串左幾野
之後我問佢有乜理由大學生要求人工15k
佢又學人要求15k

Chok佢幾下
跟住佢自已開價8k

Ive仔真係

不過我都會比機會佢
因為已經請左兩個大學生
兩個都有$15800一個月（加佣）
再用8k請個ive仔做佢地助手

等大學生努力跑數幫我老豆賺錢

條女樣衰
就話佢心地好囉

條仔好柒
就話佢細心囉

呢個世界就係咁

聖誕節我會指住d拖件豬扒既毒男恥笑

諗起佢地做愛果刻真係好核突

毒男戀愛了！
但條女好扒
有人話可能係真愛呢？
但事實係99%雙方都無得揀
心中都覺得對方好扒 / 柒

呢個關係
係性慾既發泄（雙方蒙頭入閘 ）
係避難所（節日有街去了！ ）
係騎牛搵馬（雙方心諗：溝到件正既一定飛左你 ）

佢地應該有基本既自尊
所以有拖拍會比毒男同豬扒朋友知
但另一半既相就唔會比人睇

一個星期前拎部三叔note3去整爆mon

整完都壞

深之都 黑店 夢幻x房

Touchscreen 完全失控

金長毛mk詐死話本身都係咁

唔肯整返好

又唔肯退錢話整左好耐

屌佢老母

香港人食雞翼真係好撚浪費呀!!!
應該廝開佢d皮，一手扯撚爛佢d關節 !!!
一口吸落去佢d肉度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢雞肉內所有肉汁同雞油全部奶乾淨!!!
連佢雞皮o的油都要奶埋!!!
兩隻手大大力狂搾佢d雞肉,食指同中指用70%力夾佢d軟骨!!!
再轉身放條巨脷响雞骨中間!!!奶佢d骨!!望住佢骨肉分離時，
再轉身用100%力度一野啜落佢個骨髓度!!!
之後用脷了骨窿!!!!再插佢個骨髓食返所有血!!!
咬爛骨頭時,用三隻牙咬實d骨係咁磨!!!
最後磨爛d雞骨吞落肚!!一定要食埋d骨!!!

男人吸引力數據化

基本100點

1.身高170以下每cm扣5點
2.身高170以上每cm加1點
3.月入30000以上每1000加1點
4.身家一百萬以上每100000加1點
5. 飾物: 價值50000以上每件10000加2點
6. BMI 24以上每1扣5點
7. BMI 24以下每1扣5點
8. 月入30000以下每1000扣3點

屈機男

警世良文

.

其實諗諗下都幾慘，屈機男成日打呢d文原來係比自己睇

其實佢講果啲大部份係有道理